活著火化

年輕得了肺炎 就如活火化般乾脆

睇得出你盡咗力

屌 開錯台

有肺炎關火化撚事

笑到咳🤣

依家喺中国死咗直接火化唔檢驗

活着wor

佢改名改得閪
但我覺得可以填得晒成首

你打出黎前有無跟住唱一次先

冇人問邊間教會

有潛質...但冇資質

拉